做人好辛苦呀我就黎頂唔住啦dllm

做咩事巴打

同我做愛囉

好想喊，突然好迷失

come on

講黎聽下巴打 btw頂住

辛苦了 知你過得唔易
巴打辛苦曬
攰就抖抖，抖夠先慢慢上路啦

同路人上

撐住！

憐人自憐 hug
或者講出黎舒服d

多謝你bro hug

做乜事，唔好諗埋一邊
我呢排都好down，但都盡力捱緊

盡力而為 你做左既野唔會白廢 記得有野要呻

從今日起你要愛惜生命

我都好辛苦 同屋企人相處又有問題
反學又大壓力 好想放棄 反pt又每日才都比人屌
每日不停思 人生係乜？ 到底自己係到做緊乜

巴打 我都好唔開心 都就頂唔緊喇

做完會開心好多

我比人分手，我未放得低，我諗住過去挽救段感情，始終唔甘心無盡力去挽救

btw加油，雖然唔知你點解咁sad，我無乜點爬文

你咁即係推人去死啫

加油啦唉

搵過個吧

呢個post啲cm好有愛

多謝你 你都加油

唉

係 以為會俾人屌無病呻吟 連登有愛一齊加油

d野雙方面既，你自問有努力到而佢都唔動情既，就放手/退一退先，無謂俾對方太大壓力將對方推得更遠

我無努力過挽留佢，硬係死要面，分手個陣表現得無所謂咁
同埋硬係要到失去左先識反省自己既問題

睇黎你都係分手，搞到咁sad

為咗條女就放棄自己人生同以前嘅努力，on9

可能係蝴蝶效應黎 當你一件事唔如意其他事都會無咩心機
試下幫自己劃個私人空間，去海旁睇下海吹下風(但小心凍親)
返學都可以搵下樂趣，走堂唱k踩roller
返pt辛苦既唔好做了，反正出面大有市場
如以經濟學黎講，人生大概就係搵到幸福同滿足自己既需要，而幸福就係睇你點定義

咁睇你真係好垃圾，條女就幾成功。如果你做人為咗其他人而轉，咁你繼續叫春啦 真正成功嘅人係其他人要靠你，你唔諗點做好自己去吸引人，而因為人哋點點點而懷疑自己人生，你真係好廢下

點解唔試下追下佢
最少有個答案

thanks 巴打
放心我並未放棄進步

哥哥 我唔開心嘅原因係在於自己 望住塊鏡我好想打死我自己

gay
我又何嘗唔係呢

做狗公，不得好死！

哥 望到啲朋友越大越靚，越好
望番自己，屌 成碌柒咁款， 點減個身材都係咁 自卑到一個

點同呀？

hehe 又唔洗咁自卑既
有d人的確天生麗質，但後天都可以花d功夫架嘛
既然can’t beat them join them，就同呢個身材共存
試下從其他方面著手，衣著呀gel下頭呀戴下黑框咁，睇下書、戲去下旅行增廣見識，把口都可以talk得下都吸引到人
人地正唔代表自己唔正既，如果因為咁而唔再進步就唔得了

哥你搞到我好撚想喊
我有試過從衣著入手 但奈何我條腰同個屎忽相差成10寸 好多衫都唔啱我著或者唔襯 想減又減唔到，呢排想食減肥藥

hehe dee dee 但食藥始終有side effect，問過醫生先好d啵
的確好難唔叫你唔洗太注重外表既
有好多衫唔岩你，但其實仲有好多衫你未試著過嘛
再唔係試下轉style e.g.行juno路線(例如咋)，話唔定你都覺得ok呢
我介紹個app 俾你叫Wear，有好多港日台user襯衫示範可以參考下

哥 多謝你呀 我真係為咗身材呢家嘢困擾左好耐好耐，尤其係下半身，又肥又粗，每次出街可能望到塊境同倒影都覺得好肥同唔好睇，好想收埋自己，唔比人見到。但呢排進化到每次食一樣嘢就會覺得好肥，果一日就會好好好好唔開心咁。我都唔知可以點解決好 見到人地或者朋友又會好羨慕同嫉妒，我知咁心態嘅係唔啱，但我控制唔到自己。 我咁樣係咪正常㗎？